香港歌神與過氣爛聲歌手合照

歌神Mr Tam

香港歌神譚詠麟

樓豬ON9
歌神係張學友

蘭花手菲傭殺手女聲男腔唱歌機器叫歌神

雷曼歌神

2奶歌神

香港歌神坤哥囉好無

chow po